今日6月9號 有手足寫咗首歌講呢一年嘅事

幫手推支持二次創作
可以睇下手足寫嘅歌詞

Beats：MC HotDog 熱狗 - 改變

Lyrics:

香港人自六零九踏入時代革命
想講警暴 問題自此開始都冇再停!過
I’m so sorry 班狗凌辱人 唔係新聞 唔能夠容忍
要報仇 我哋點可以等

警黑(殺人濫暴) 無處不在
黑警(好撚恐怖) 無惡不作
唔使驚訝 呢啲就係警察故事
即使知道佢哋故意咁做
唔 止你一個想屌佢老母 You know?

班撚樣知法犯法 成個犯罪集團 咁
約曬飯局 走去販毒 十足毒販
做事手法邋遢 奉旨唔會守法 我諗
緊個天幾時會收你班警甴垃 圾

敢唔敢光明正大行出街(記得除低件甲)
我哋有汪精衛嘅報復心態(That’s what we got)
竟然咁都叫紀律部隊
更加要等 啲鏡頭記錄低班傻仔嘅 所作所為

Hook
願榮光再歸香港 仲要經歷幾多滄桑 同衝撞
先至變返心目中嘅避風塘
我唔想再彷徨 絕望 心痛 迷惘
眼見一個又一個嘅手足 被迫墮入法網
想 光復香港就要落手 唔係靠把口
一日未分勝負 都要繼續同個政府搏鬥
靠 自己爭取嘅公義 先能夠 證明你對呢個地方有幾鐘意

Verse 2
究竟香港警隊有幾醜 全靠最撚top嘅小丑
秉公辦理一定唔會 淨係識得
強詞奪理 口沫橫飛 我真係
戥你老母唔抵 生咗個咁撚樣嘅閪仔 喂你使唔使
居然連個套都慳返 我屌鳩你哋班生番
有好多位 等緊你哋 喺曬停屍間
黑警死全家 唔係口號 可摸以
唔好後退 當前面 有狗到

達今時今日咁嘅田地
有幾多人已經戰死
又有幾多人覺得疲憊
仲有幾多人覺得有機
It’s okay 經歷過低谷 要向上爬 唔可以
一直喺谷底擔驚受怕 (諗返起)

有人畀狗射爆眼 有人畀狗強姦
請問啲狗點樣還 邊個幫佢哋埋單
Without a doubt it’s us if you trust with guts
我哋就係唯一嗰個能夠將呢一切補救返

Hook

Verse 3
好啦 好啦 眼見香港法治已死
好奇你哋 覺得仲熟唔熟悉
有冇諗過 好快四圍都係壓迫
充滿壓力 路途鋪滿荊棘
以前嘅記憶 開始幻滅 又想要轉折

點樣先可以避免咁嘅局面 發生
記得無時無刻都要裝備你嘅身心
寧 鳴而死 Not that crazy at all
Isn’t it? 定你選擇不默而生 有冇咁蠢 等啲水滾

唔 使理人哋點諗 唔 該盡自己本分
路途仲好遙遠 相信所做嘅 都唔會 徒勞 無功
Once we’re going forward together
These mother fucker can never ever bother

去到最後四個Bar 咁就已經一年啦
遇過幾多低智商嘅生物同傷人心嘅真實
唔好忘記 嗰個約定 記得要 齊齊整整
我哋煲底相見

Hook

Thanks for your support!!!

手足ig :

可以睇返佢ig之前都有首歌係反擊返嗰陣有藍絲寫嘅歌

推咗先，收工聽

推

P牌推唔郁

推一推廣東話原創

聽完 歌詞高汁

高質 一定要推

留名一陣聽

Push

我係咪開錯台